有無巴打追過d mean到核爆的女

對上追過嗰女同事 講嘢同Text有時mean到核爆
但係我唔知點解好鬼鐘意佢呢type性格 講野一針見血間單直接中帶點幽默

好似同佢傾心事話我ex結婚我好灰機 佢就覆我咁你有無去婚宴唱阿牛啊

無

有呀
仲要用馬國明tone去唱

friend zone

我比較想知你有咩驅使你 向你追緊女仔講你個ex結婚令你好灰

唔知點解嗰陣咩都想同佢分享

真心唔好咩？

我同佢有類似經歷 ... 大家都有個ex拍左好耐然後散左 所以同佢講呢單嘢佢應該有共鳴 因為當時佢都未放低ex

咁最後溝唔溝到

幽默女仔先好相處

溝唔到...最後溝到亂晒章法

我無喇喇閒日送左扎Agnes.B 花去office比佢之後嚇到佢block鳩左我

呢個真大家互相講下爛gag笑下對方on9又一日...唔會面皮薄唔講得笑

女唔洗追㗎
約出黎食飯 岩就打個茄輪
唔岩就真係食餐飯

下，送花之前有無曖昧緊？係唔係等緊表白？

送去office 表白就算本身好鍾意都驚啦

又袋錢落袋

無啊 送花之前以經佢以經明暗拒絕左幾次

嗰陣唔知點解明知衰硬都夾硬訂花送上去

我諗返轉頭都覺得柒

都一齊幾個同事唱K 落Pub 玩左半年到 但一路都約唔到佢單獨出街 我fd都講應該無行 但我唔知點解當時好想做d野